以往英國在污染最嚴重時, d人出街都無戴口罩?

幾十年前倫敦都係空氣質素極差, d人都無戴口罩去擋?

要豬嘴至擋到，口罩唔得

無
英國豬唔係浪得虛名